加拿大衛生部：中國數據真實 大家要相信世衛 並指責陰謀論

bookmark 定等迴力鏢

武肺手足黎 專針對奶共狗

支那大

留名佢中

兩日後 衛生部長武肺測試呈陽性

佢個論調上個月講過，好多鬼信中國係公開資料；

成個月都係8萬確診

全世界咪相信世衛無病唔戴口罩囉

呢啲傻西

white trash .....生活安穩冇威脅

香港人成日提防大陸假貨假消息騙案自由打壓

支拿大有名你叫

唔知啦，佢地班做研究嘅人有得去一個網到睇大陸嘅數據同研究，總之佢地話大陸放曬上去公開曬

葉子媚好賢良淑德， 陳百祥係世界上最叻嘅人， 袁木好誠實， 李鵬係我哋最偉大嘅領袖

總理老婆死左未？

加拿大好大
好多住內陸、鄉鎮啲人 生活只限於佢地嘅社區 大城市都未必成日去
佢地真係對外面世界一知半解架

笑左

仲衰過陳笑恥

真香港人唔信還唔信，對外班友都係講fc唔係唔信就得

又冇得咁比較嘅
加拿大係西敏制 內閣部長由國會議員擔任 全部都係職業政客
醫生咁好搵邊會去參選從政呢 隨時落選失業架喎
所以都係靠政府委任班顧問醫生畀意見

所以睇加拿大呢邊新聞 日日喺鏡頭前講嘢嘅 一係杜影帝/省長/市長 一係各級政府嘅首席顧問醫生
呢位聯邦衛生部長反而少見

加拿大派駐世衛最大粒嗰位係邊個？

"沒有證據顯示中國數據造假 所以是可信的"
"你證明唔到聖經係錯嘅 所以聖經是對的"

支拿大